我三十五年做人驚艷話比我知叫親signal嘅都無好嘢

Twice signal

signal Wong

國綜 心动的信号 Heart signal

睇得出叫親signal嘅都係垃圾
我真係唔撚明點解要down signal

35歲老野就收一收皮plz
第一個例子已經錯得離譜

又一個80後死老嘢...

第一個例子係我生命中最有力嘅argument

年齡歧視？

收皮啦twice signal mama song of the year

攞獎唔代表唔可以反
bts年年攞獎夠大把人反

總之你=收皮

我唔會收皮

首歌ok wor
好過fancy同more and more

我唔會歧視聽障
娛樂台傷健共融

咪鳩影衰80 後

收聲啦 認親認戚

咁劇既 signal 呢？

無睇 答唔到你

陳百祥

你藍絲？

咁做妓做咗幾多年?

有咁上下時間